「感動」16歲那年的暑假，你做了什麼？

值得反思。

我緊抱着拳頭，
以為捉緊了自由，
然而打開雙手，
發現什麼都沒有⋯⋯

圖片轉自100毛

我當年好似打緊diablo 2 同 rainbow six.

有無人都係？

衝去71遊行 遊行完聽日番去補課
miss 都有去